香港最好既電視劇主題曲係？

呢排狂loop tvb歌

天外有天 用自己抵擋劍尖
長為我透骨透肉透深心

巨輪

輕快d有好多

一生分四份 父母知己尚有工作
好好味呀
若到達 最高的境界

正 近六七年好多tvb歌都聽到好sad
開心輕快好似得番好少

大陸舊個d都好正
近年出唔番

笑我瘋癲 笑我痴狂
狂沙路萬里
數英雄～～ 論成敗～～～

追追 趕趕

如若我不斷為夢幻喝采
如此刻會相信有希望存在

Tbb 十幾年前啲歌真係好好聽
流金歲月 。歲月的童話
情牽百子櫃。 苦口良藥
酒是故鄉醇。醇酒醉影
男親女愛。藍天
沖上雲霄。歲月如歌etc
首首都正都不得了
但係近幾年個啲硬係同以前差幾皮

昏睡百年 國人漸已醒

又無人記得以前亞視啲神級電視劇主題曲

RTHK
獅子山下

CCTVB
難為正邪定分界
大亨
狂潮
家變
親情
網中人
京華春夢
萬水千山總是情
笑看風雲
大時代
倚天屠龍記
陸小鳳
楚留香
小李飛刀
鐵血丹心
一生有意義
世間始終你好
上海灘
忘盡心中情
真情

RTV / ATV
鱷魚淚
萬里長城永不倒
大地恩情
變色龍
天蠶變
天龍訣
IQ成熟時
太極張三豐
浴血太平山
大內群英
大內群英續集

撈家富貴門首歌真係好正 旋律同歌詞都係

我怕就怕

磨劍鋒 來引弓

失望~~~~~~

無路上亦前往 沉住氣埋頭苦幹

難兄難弟

雲外看

男人心一字馬

先賭為快

唏呀唏呀唏 唏呀 唏 呀唏

誰人又像我不斷為夢幻喝彩

藍藍天空高掛我的夢